銅鑼灣地帶夾糖店呃錢

唔知大家有無去過個度夾糖
越黎越貴都算
近日發現成日比人收多左好多
之前去買都係個呀姨收錢
價錢都正正常常
但近排去夾糖發覺轉左個後生妹
我夾左相同份量既糖
你老母
價錢就貴左十幾蚊！
佢仲要借啲意遮住個磅
大家點睇

拿就咁，頭先食完飯順路行過郵局就去寄野啦，埋到去一睇，係個廿幾碎既靚妹都覺得奇，郵局唔係全部呀叔呀蟬黎既咩？

咁平時有寄開我都知封信大約係$10.6，但佢同我講要$33，我就問佢：你磅多次
佢一磅，又真係顯示$33。正當我想拎錢出黎時，都係懷疑：唔該你磅多次我睇下
郵局妹妹仔：（摺一聲）

今次就$28，有冇咁能奇？我先留意到佢企既姿勢唔同左，於是打側一睇，佢原來用封信擋住，後面擺對波上磅!!!!!挑!!都唔知幾多懵鳩已經被呃!

我一野扯開封信想踢爆佢，點知封信勾到佢件衫鈕即刻扯爆，成粒鈕飛左過隔黎窗，衝力太勁搞到佢對野係到盪下盪下，果刻個磅上面d數字係咁跳！

咁男人老狗下意識就緊係覺得唔好意思啦，我即刻ug封信埋去幫佢遮住，點知佢大叫：唔好摸呀！

我一縮，佢又扯番住我隻手，結果咁樣僵持左成十分鐘。最後佢叫我落停車場話講數，眼濕濕咁拎左我電話，叫我放工去佢屋企傾，唉！

潮文？

見到你篇野 即刻諗起放對波上磅呃秤既潮文

咁你咪放返上去磅多次，怕咩？

當然有，之後佢怯9左，就減番我5蚊

試下大佢話揾海關，佢屎都賴埋出黎。
之前試過類似咁，佢即刻話唔好意思

但有咩證據告9佢先

收據上每磅糖嘅價錢同標價唔同

果幾蚊雞， 毫比佢啦

個間無收據，任佢9up

其實依家仲多唔多人夾糖?

想開夾糖鋪

其實成日都想夾 不過男人老狗